有冇人試過自己拆ub 對cage？

想試下，驚整爛對鞋

唔難

但係點拮D窿

我個對3.0，對cage好柒

3.0已經係柒

唔覺3.0柒 我覺得d紋狀好靚喎

1>2>3
遲啲對4.0 仲柒

3.0>2.0

講舒服3.0都係優勝過前兩對
利申：3對都有著過

但3.0都係柒

3.0係好柒

所以要折咗cage 去

唔要對cage，型好多

1.0 > 2.0 > 3.0
收皮啦

2.0個紋真係笑而不語

3.0點整都係柒

3.0uncage咗點穿鞋帶？佢唔似2.0鞋面帶窿

直接著，唔要鞋帶

利申 自己拆左
今晚番屋企補圖

唔洗補太柒

我想睇

點會買3.0

留名

返到屋企未